唔好成日話所有女人都係雞，根本所有人心中都有個價

如果奶習近平袋底有一千萬，我相信九成九人都會狗衝

唔好爭啦
女嘅係雞 男嘅係雞蟲Super∼

一萬照殺

雞蟲係出錢果個
依個情況應該係鴨

我信連登仔一千都照殺

平時反共個d 500萬都衝啦

乜唔係五百蚊企一日咩

高最低工資少少都照沖啦

倒貼都濟